十一新口號

香港人，大步走！
為自由，不退後！

前進！前進！前進！

記住！

自由，平等，博愛

我哋會粉碎一切阻止我哋前進嘅障礙！

推